Dos rivales se vuelven a encontrar, pero esta vez son los clones los que nuevamente se enfrentan en una gran batalla, por un lado el Clone  "KYO" heredero del clan "Kusanagi" se enfrenta al Clone del ultimo miembro con vida del clan Yagami "IORI" en una pelea epica en la que al igual que los originales, buscaran saldar cuentas y solo 1 quedara en pie, Quien ganara?? KoF Memorial VS KoF Memorial.

Kyo Clone-10 VS Iori Clone-9 (Efecto de HSDM de KoF2002um y Finest KO de Capcom vs SnK 2) en KOF XIII Destroyed Rose Coliseum Stage.

Comenten y si les gusta califiquen, saludos!! =)